謝四回歸晏菲路踢元老賽

【體育】神奇隊長謝拉特下月回歸晏菲路，代表利物浦出戰元老賽。

現年38歲的謝拉特（Steven Gerrard）目前執教蘇超格拉斯哥流浪，日前證實下月再次現身晏菲路，為利物浦出戰元老賽，對手是意甲勁旅AC米蘭。這場大戰定於3月23日，利物浦名宿包括加歷查、古治、希比亞、丹尼爾艾格和「晏菲路之神」科拿；AC米蘭的26人名單則有卡卡、派路、馬甸尼、卡富、尼斯達、迪達和加度素等。

這戲碼令人聯想到兩軍2005年在歐聯決賽的激戰，利物浦在落後3球情況下追平，並憑互射12碼勝出逆轉捧盃。

謝四於2016年掛靴，踢而優則教，帶領格流以52分在蘇超排名次席，落後些路迪8分。

謝拉特又黎黑走利記既英超冠軍

黑得走嘅話我用肉身餵野生老虎

咪撚再洗腳

果年教青年軍咪即刻賴野

米蘭個陣